啱啱有個fans沖咗出去搵C朗

你哋有冇睇到
跟住c朗同佢講咗幾句嘢

王生

push

原來王騎鬼佬來

上年歐聯決賽已經認得係皇騎啦